中國中央機關及香港政府聯合宣佈香港獨立

派身份證俾香港人為收稅
中央機關為高鐵幾十蚊手續費直接搞香港獨立

2017年9月27日
// 中國鐵路總司決定自2017年10月1日起，全國鐵路取消鐵路異地票售票手續費，即在各火車站售票視窗、代售點視窗購買異地火車票不再加收每張5元的手續費。//

2018年8月16日
// 林鄭月娥昨在北京與中國鐵路總公司會面，她在會前公布高鐵手續費細節，高鐵香港段通車後，在西九總站會設5個櫃枱售賣內地段車票，若票價低於200元人民幣（約230港元），手續費10港元；售價200至299元人民幣（約230至340港元）車票，手續費20港元；售價300元人民幣（約340港元）或以上，手續費30港元。//

林奠仲要講手續費平咗

// 林太說，原定手續費為40至90元，形容今次是大幅下調 //

但其實手續費只收香港人

睇完段字,琴晚又真係發夢見到香港獨立於中國喎

利申:這裏中國是指中華民國為正解

中國鐵路總公司 = 中華民國鐵路總公司

反了反了